有條友夜媽媽DM話想做我隻狗其實係想點

前日夜晚突然IG收到個「想做你隻狗」嘅DM
諗左幾日佢到底係想點

完全唔識個人但唔知幾時同佢互fo
個IG都係飲飲食食同文宣

想做你隻狗

可能黑警黎